如果搵印狗守街亭，結果會係點？

俾曹魏捉返去嚴刑迫供，但淨係keep 住講

街亭

曹真：我問你，諸葛亮喺邊？

印狗：街亭

啲街亭post都係呢隻印狗開

世界得街亭同觀塘